添馬公園悼念現場即時

周同學希望你安息，香港人一定會幫你追究到底

各位冷氣軍師去唔到現唔緊要, 但唔好係連登屌黎屌去, 唔出街就安靜睇live

願榮光歸香港

香港人要堅持落去

有幾個放咗，拉咗一個

班畜牲日日都鳩拉

因為一枝雷射筆 痴撚線

曱近平

黑警係冇血性既畜牲

講起呢單個紅色法官真係冚家剷黎, 屌佢老母

屌 laser pointer就拉
依家乜9都拉
個仆街蘇惠徳on撚79
唔反抗根本冇得玩。。

好多人，塞左係海富

我都黎緊

有裁判官配合

推上熱門

推

時間太尷尬 無到
睇住直播推

點安息呀

啱啱個女人講嘅影片係炒車片？